\documentclass{beamer}
\usetheme[
titlepagelogo=logopolito,% Logo for the first page
language=polish,
coding=utf8]{TorinoTh}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{algorithm}
\usepackage[beamer,customcolors]{hf-tikz}
\input{polish_trans.tex}
\hfsetfillcolor{alerted text.fg!10}
\hfsetbordercolor{alerted text.fg}

\author{Wojciech Decker}
\rel{dr hab. inż. Paweł Piotrowski}
\title[Aplikacja komputerowa - symulator algorytmu harmonii]
{Aplikacja komputerowa - symulator algorytmu harmonii do~celów dydaktycznych}
\ateneo{Politechnika Warszawska}
\date{\today}

\begin{document}
\titlepageframe % Specific command 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[t,fragile]{Symulator optymalizacji}
\begin{itemize}
\item działanie Algorytmu Poszukiwania Harmonii,
\item wizualizacja przebiegu algorytmu
\item parametryzacja algorytmu
\item angielska i polska wersja językowa
\item zapis do pliku
\end{itemize}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[t,fragile]{Projekt}
\begin{itemize}
\item implementacja w Scali
\item niezależność optymalizacji, wizualizacji i GUI
\item metodyka funkcyjna
\item minimalizm GUI
\end{itemize}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[t,fragile]{Algorytm Poszukiwania Harmonii}
\framesubtitle{Inspiracja}
  \begin{figure}
   \centering
   \includegraphics[width = 0.8\textwidth]{./inspiracja.png}
  \end{figure}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[t,fragile]{Algorytm Poszukiwania Harmonii}
\framesubtitle{Pseudokod}
\begin{algorithmic}[1]
\fontsize{10pt}{10pt}\selectfont
	\STATE $HM = inicjalizujPamiec(HMS, n)$
	\FOR{$i$ w $IMP$}
		\STATE $h$ - pusta harmonia
		\FOR{$p=0$ \TO $n$ }
			\IF{$HMCR > los()$}
				\STATE $h[p] = losowyTon(HM)$
				\IF{$PAR > los()$}
					\STATE $h[p] = dostrojTon(h[p])$
				\ENDIF
			\ELSE
				\STATE $h[p] = losowyTon()$
			\ENDIF
		\ENDFOR
	\ENDFOR
\end{algorithmic}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[t,fragile]{Scala}
\begin{itemize}
	\item język funkcyjny
	\item statyczne typowany
	\item bardzo współpracuje z Javą(JBC,JVM,dostępność metod)
	\item zwięzła składnia($()\_:*<-=>$)
\end{itemize}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}





%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[t,fragile]{Algorytm Poszukiwania Harmonii}
\framesubtitle{Inspiracja}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[t,fragile]{Algorytm Poszukiwania Harmonii}
\framesubtitle{Inspiracja}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[t,fragile]{Algorytm Poszukiwania Harmonii}
\framesubtitle{Inspiracja}
\end{frame}
